我地要霸到機管局自己取消航班，而唔係由手足出面擋住佢地！

我地尋日冇主動去擋住遊客
係機管局自己cancel
同樣可以唔令太多外國遊客反感下
又做到目的！

光復香港
時代革命！

要講幾多次琴日成功係因為人多

「....真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」

「...假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）(節錄)
全文：

講過 比人屌 痴線

咁咪睇情況
唔夠人咪先和理飛
放工時間夠人咪開始升級

前線唔聽，冇計

721 811

其實車係幾重要
就算人唔夠
但係可以整到塞車
D遊客都只可以搭機場快綫

唔知會唔會有巴絲部車開始壞壞地

會行行下死火㗎呢？

機場快線又可以點搞呢

集體坐機場快綫遊車河唔落車？

推

1

2

3

4